荃灣張相似係亂洗

同一張相loop幾次